大家達唔達成到十年前 對自己既期望？

十年前 我以為自己追到夢做到自己想做既事 唔會繼續得自己一個人

十年後：汪！sor囉

做到一半
剩低個一半放棄左

十年前我對自己無期望，所以我做到啦

做到有凸

十年前26歲希望自己36歲可以搵到四萬五一個月，而家超出預期五倍

但發覺自己都好似唔夠錢駛

死左佢，屋企人年年都會燒幾兆過你洗

香港人都係生不如死架啦

這十年來做過的事
能令你無悔 驕傲嗎
那時候你所相信的事
沒有被動搖吧

希望十年自己唔會被動搖 被社會改變自己初心

十年前讀書果陣覺得做嘢搵到2萬就好夠生活

十年後搵到5萬都好似唔夠

十年前我先兩歲

25 歲有一百萬，
而家完成左一半

有25歲

能令你無悔驕傲嗎

做到..但好辛苦

那時候你所相信的事 沒有被動搖吧

近了